原來我平時著開對鞋係經過哈佛研究過

突然覺得一對幾十蚊真係好撚抵